【突發，又一單】佐敦有人訓低咗

FB 見到
報咗警未？

應該係文蔚街

屌那星

咁多訓低都黑衫

推

警察叔叔快D 黎處理啦，好驚呀

哇屌 今日先爆佐敦逸東酒店收咗400個內地學生做隔離 係咪其中一個呀

冬天係多黑色系既

係咪冇帶口罩？

就咁睇好似冇

似係被人搬去嗰個位

你點知的？

直送狗屋啦，仲等？

尋晚呢單又一個訓低真係冇人講？

新聞都冇

同我入黎呀

仲有好多廢佬出入唔帶口罩

社區爆發繼第一疫區紅土黃，
第二疫區應該係油尖旺

一圖說明，不解釋